中甲聯賽 雲南vs浙江，半場休息休息室停電，浙江球員被數十黑衣人暴打

毅騰俱樂部官方微博：
「突發！中甲聯賽第27輪浙江毅騰輕紡城客場挑戰雲南麗江的比賽進行到中場休息時間，毅騰休息室附近突然全部斷電，所有燈光熄滅，隨即數十名安保人員（特勤）不明原因手持警棍毆打多名毅騰球員，
還將上半場毅騰進球功臣艾爾帕提-迪力夏提打傷。

在如此惡劣的安保情況下，毅騰球員的生命安全無法得到保障，因此下半場比賽無法正常進行，現在多方正在協商中。」

就係入左波先打 咁都唔明?

咁似暴龍哥做野手法

咁光猛，唔似無電

又買左幾多外圍丫

少林足球

有冇人睇咗入波條片 個波無端端彈高撞到龍門個頭入咗

痴媽根 Full gear
你搵班 T 恤友都可以瀨落流氓到丫

拎？

支那唔可以用槍,如果唔係會好似南美咁

踢輸打贏

懂球帝app

唔踢假波咪俾人打囉 仲要入波

咁似少林足球果啲橋

支那真係日日新鮮

唔怪得Tevez 話支那五十年都追唔到

給我往死裡打！

50年咁有口德
成個支那毀滅外加500年就差唔多

佢哋都係咁講

滅聲

往死裡打